\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{framed}

 \author{Florian Schott\\Nikolay Mladenov\\Emiliyan Gospodinov\\Thieu Ha Minh\\Jingxian Wu}
 \title{
 \includegraphics[width=\linewidth]{images/Logo}
 Entwurf}
 \date{Juli, 2016}

\begin{document}
\maketitle
\newpage

\tableofcontents
\newpage

\section{Einleitung}
\input{Einleitung.tex}
\pagebreak
\section{Arbeitsetappen}
\input{Arbeitsetappen.tex}
\pagebreak
\section{Allgemeine Strukturänderungen}
Ein größere Änderung gibt es nur bei der Admin View. Sonstige allgemeine Strukturänderungen gibt es nicht.
%\input{Allgemeiun.tex}

\section{Änderungen an der View}
\input{View.tex}
\pagebreak
\section{Änderungen am Controller}
\input{Controller.tex}
\pagebreak
\section{Änderungen am Model}
\input{Model.tex}
\pagebreak
\section{Implementierte Anforderungen}
\input{implementierte_anforderungen.tex}
\pagebreak
%\section{Unit Tests}
%\input{unit_tests.tex}
%\pagebreak

%\section{Statistik}
%\input{statistik.tex}
%\pagebreak



\end{document}
